以後有咩記者會可否直接問： 你地班官係咪當香港人白癡？

點解今時今日仲要陪班廢官做大龍鳳？
唔好同我講咩「所謂」專業操守

得罪講句：記者會上嘅記者=維穩工具

有提問權果D記者全部揀過晒
唔係自己人連入記者會資格都無
究竟你班廢物連登仔訓左幾撚耐
日鳩日係到分化傳媒記者